{
  "id": 421201671,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-85.669411,13.245126,-85.669411,13.245126",
    "geom:latitude":13.245126,
    "geom:longitude":-85.669411,
    "iso:country":"NI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0395\u03bb \u039a\u03bf\u03c5\u03ac"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El Cu\u00e1"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El Cu\u00e1"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El Cu\u00e1"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0627\u06cc\u0644 \u06a9\u0648\u0627"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El Cu\u00e1"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u57c3\u723e\u5eab\u963f"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"El Cu\u00e1",
    "qs:name_adm0":"Nicaragua",
    "qs:name_adm1":"Jinotega",
    "qs:photos":72,
    "qs:photos_1k":15,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":3,
    "qs:photos_all":76,
    "qs:photos_sr":2,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":1264532,
    "qs:woe_adm0":23424915,
    "qs:woe_id":28358280,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":30,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632599,
        85675513
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":28358280,
        "qs:id":1264532,
        "wd:id":"Q2214906"
    },
    "wof:country":"NI",
    "wof:created":1459010080,
    "wof:geomhash":"c7a4b7553bff9f445fb4d6a61e17620c",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632599,
            "county_id":421201671,
            "region_id":85675513
        }
    ],
    "wof:id":421201671,
    "wof:lastmodified":1527716438,
    "wof:name":"El Cu\u00e1",
    "wof:parent_id":85675513,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ni",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -85.669411,
    13.245126,
    -85.669411,
    13.245126
],
  "geometry": {"coordinates":[-85.669411,13.245126],"type":"Point"}
}