{
  "id": 421184209,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:deprecated":"2016-09-20",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:bbox":"-86.109167,13.634333,-86.109167,13.634333",
    "geom:latitude":13.634333,
    "geom:longitude":-86.109167,
    "iso:country":"NI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":0,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "El J\u00edcaro"
    ],
    "qs:gn_country":null,
    "qs:gn_fcode":null,
    "qs:gn_id":0,
    "qs:gn_pop":0,
    "qs:name":"El J\u00edcaro",
    "qs:name_adm0":"Nicaragua",
    "qs:name_adm1":"Nueva Segovia",
    "qs:photos":6,
    "qs:photos_1k":1,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":1,
    "qs:placetype":"County",
    "qs:pop_sr":"0",
    "qs:qs_id":990190,
    "qs:woe_adm0":23424915,
    "qs:woe_id":26813392,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":47,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632599,
        85675517
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":26813392,
        "qs:id":990190,
        "wd:id":"Q3049996"
    },
    "wof:country":"NI",
    "wof:created":1459009403,
    "wof:geomhash":"aeba255a97e506007262199715a83085",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632599,
            "county_id":421184209,
            "region_id":85675517
        }
    ],
    "wof:id":421184209,
    "wof:lastmodified":1527716453,
    "wof:name":"El J\u00edcaro",
    "wof:parent_id":85675517,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ni",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -86.109167,
    13.634333,
    -86.109167,
    13.634333
],
  "geometry": {"coordinates":[-86.109167,13.634333],"type":"Point"}
}