{
  "id": 421177225,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-86.18641,13.3051,-86.18641,13.3051",
    "geom:latitude":13.3051,
    "geom:longitude":-86.18641,
    "iso:country":"NI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u064a\u0628\u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u062f\u064a \u064a\u0627\u0644\u064a"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09a8 \u09a1\u09c7\u09b2 \u0987\u09af\u09bc\u09be\u09b2\u09bf"
    ],
    "name:ceb_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:chi_x_preferred":[
        "\u8056\u585e\u74e6\u65af\u8482\u5b89\u5fb7\u4e9e\u5229"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yali"
    ],
    "name:dut_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u03a3\u03b5\u03bc\u03c0\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03bd \u03b4\u03b5 \u0393\u03b9\u03b1\u03bb\u03af"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:fre_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:gre_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u03a3\u03b5\u03bc\u03c0\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03bd \u03b4\u03b5 \u0393\u03b9\u03b1\u03bb\u03af"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abe\u0aa8"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u0948\u0928 \u0938\u0947\u092c\u0947\u0938\u094d\u091f\u093f\u092f\u0928 \u0926\u0947 \u092f\u093e\u0932\u0940"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30b5\u30d0\u30b9\u30c6\u30a3\u30a2\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30e4\u30ea"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca8\u0ccd \u0cb8\u0cc6\u0cac\u0cbe\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0cbf\u0caf\u0ca8\u0ccd \u0ca1\u0cc6 \u0caf\u0cbe\u0cb2\u0cbf"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0 \uc138\ubc14\uc2a4\ud2f0\uc548 \ub370 \uc584\ub9ac"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sansebastjana de Jali"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Sebastian de Jali"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u0945\u0928 \u0938\u0947\u092c\u093e\u0938\u094d\u091f\u093f\u092f\u0928 \u0926\u0947 \u092f\u0932\u0940"
    ],
    "name:may_x_preferred":[
        "San Sebastian de Yali"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Sebastian del Yali"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Sebastian de Yali"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0435-\u042f\u043b\u0438"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dd0\u0db1\u0dca \u0dc3\u0dda\u0db6\u0dd9\u0dc3\u0dca\u0da7\u0dd2\u0dba\u0db1\u0dca \u0da9\u0dd2 \u0dba\u0dbd\u0dd2"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0baa\u0bbe\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0ba9\u0bcd \u0b9f\u0bc7 \u0baf\u0bbe\u0bb3\u0bbf"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c37\u0c3e\u0c28\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2c\u0c3e\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c2f\u0c28\u0c4d \u0c21\u0c47 \u0c2f\u0c3e\u0c32\u0c3f"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e1a\u0e31\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e35\u0e22\u0e19 \u0e40\u0e14 \u0e22\u0e32\u0e25\u0e35\u0e48"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Sebastian de Yali"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0435-\u042f\u043b\u0456"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Yal\u00ed"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u0627\u0628\u0627\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d2 \u06cc\u0627\u0644\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u585e\u74e6\u65af\u8482\u5b89\u5fb7\u4e9e\u5229"
    ],
    "qs:gn_country":"NI",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3616572,
    "qs:gn_pop":4514,
    "qs:name":"San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed",
    "qs:name_adm0":"Nicaragua",
    "qs:name_adm1":"Jinotega",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":6,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"4",
    "qs:qs_id":1117619,
    "qs:woe_adm0":23424915,
    "qs:woe_id":154088,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632599,
        85675481,
        1108693689
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3616572,
        "gp:id":154088,
        "qs:id":1117619,
        "wd:id":"Q2215401",
        "wk:page":"San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    },
    "wof:country":"NI",
    "wof:created":1459009137,
    "wof:geomhash":"801d2e73b7da2fc7219f2fb021f7dcac",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632599,
            "county_id":1108693689,
            "locality_id":421177225,
            "region_id":85675481
        }
    ],
    "wof:id":421177225,
    "wof:lastmodified":1553816367,
    "wof:name":"San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed",
    "wof:parent_id":1108693689,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":4514,
    "wof:population_rank":4,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ni",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -86.18641,
    13.3051,
    -86.18641,
    13.3051
],
  "geometry": {"coordinates":[-86.18641,13.3051],"type":"Point"}
}