{
  "id": 890441005,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-86.18976,11.93711,-86.18976,11.93711",
    "geom:latitude":11.93711,
    "geom:longitude":-86.18976,
    "gn:country":"NI",
    "gn:fcode":"PPL",
    "gn:pop":6946,
    "iso:country":"NI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "name:ceb_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u0648\u0646\u0633\u067e\u0633\u06cc\u0648\u0646\u060c \u0645\u0627\u0633\u0627\u06cc\u0627"
    ],
    "name:urd_x_variant":[
        "\u0644\u0627 \u06a9\u0648\u0646\u0633\u067e\u0633\u06cc\u0648\u0646"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u62c9\u5eb7\u585e\u666e\u897f\u7fc1"
    ],
    "qs:name":"La Concepci\u00f3n",
    "qs:photos_9r":0,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:pop_sr":"5",
    "src:population":"geonames",
    "wd:wordcount":29,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632599,
        85675499,
        1108693785
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3618648,
        "gp:id":153030,
        "qs:id":149480,
        "wd:id":"Q538269",
        "wk:page":"La Concepci\u00f3n"
    },
    "wof:country":"NI",
    "wof:created":1469052305,
    "wof:geomhash":"676889ab2a0731b4d50523e8a8295d37",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632599,
            "county_id":1108693785,
            "locality_id":890441005,
            "region_id":85675499
        }
    ],
    "wof:id":890441005,
    "wof:lastmodified":1563335894,
    "wof:name":"La Concepci\u00f3n",
    "wof:parent_id":1108693785,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":6946,
    "wof:population_rank":5,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ni",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -86.18976,
    11.93711,
    -86.18976,
    11.93711
],
  "geometry": {"coordinates":[-86.18976000000001,11.93711],"type":"Point"}
}