{
  "id": 421204903,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-85.5089,11.19639,-85.5089,11.19639",
    "geom:latitude":11.19639,
    "geom:longitude":-85.5089,
    "iso:country":"NI",
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:note":"quattroshapes points import (201603)",
    "name:ceb_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30ab\u30eb\u30c7\u30ca\u30b9"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:unk_x_variant":[
        "La Concepci\u00f3n"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u06a9\u0627\u0631\u062f\u06cc\u0646\u0627\u0633\u060c \u0631\u06cc\u0648\u0627\u0632"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "C\u00e1rdenas"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5361\u5fb7\u7d0d\u65af"
    ],
    "qs:gn_country":"NI",
    "qs:gn_fcode":"PPL",
    "qs:gn_id":3620479,
    "qs:gn_pop":1204,
    "qs:name":"C\u00e1rdenas",
    "qs:name_adm0":"Nicaragua",
    "qs:name_adm1":"Rivas",
    "qs:photos":0,
    "qs:photos_1k":0,
    "qs:photos_9k":1,
    "qs:photos_9r":1,
    "qs:photos_all":1,
    "qs:photos_sr":0,
    "qs:placetype":"Town",
    "qs:pop_sr":"3",
    "qs:qs_id":251591,
    "qs:woe_adm0":23424915,
    "qs:woe_id":152230,
    "src:geom":"quattroshapes",
    "src:population":"quattroshapes",
    "wd:wordcount":73,
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632599,
        85675461
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":3620479,
        "gp:id":152230,
        "qs:id":251591,
        "wd:id":"Q1647924",
        "wk:page":"C\u00e1rdenas, Rivas"
    },
    "wof:country":"NI",
    "wof:created":1459010202,
    "wof:geomhash":"8314cd9e53b1bd14ed75fa0ede465839",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632599,
            "locality_id":421204903,
            "region_id":85675461
        }
    ],
    "wof:id":421204903,
    "wof:lastmodified":1561767271,
    "wof:name":"C\u00e1rdenas",
    "wof:parent_id":85675461,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:population":1204,
    "wof:population_rank":3,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ni",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -85.5089,
    11.19639,
    -85.5089,
    11.19639
],
  "geometry": {"coordinates":[-85.5089,11.19639],"type":"Point"}
}