{
  "id": 1108693689,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.032044,
    "geom:area_square_m":385492606.544113,
    "geom:bbox":"-86.257929,13.248949,-86.015366,13.509088",
    "geom:latitude":13.370242,
    "geom:longitude":-86.136443,
    "iso:country":"NI",
    "label:eng_x_preferred_longname":[
        "San Sebastian De Yali Municipality"
    ],
    "label:eng_x_preferred_placetype":[
        "municipality"
    ],
    "lbl:latitude":13.365946,
    "lbl:longitude":-86.154805,
    "lbl:max_zoom":10.0,
    "lbl:min_zoom":8.0,
    "meso:admin_1":"JINOTEGA",
    "meso:gadm_admin":"San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed",
    "meso:gadm_hasc2":"NI.JI.SS",
    "meso:gaul_admin":"San Sebastian De Yali",
    "meso:local_id":"1120",
    "meso:mps_x":-86.154805,
    "meso:mps_y":13.365946,
    "meso:name_local":"SAN SEB. DE YALI",
    "meso:source":"ISCGM",
    "mps:latitude":13.365946,
    "mps:longitude":-86.154805,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":1,
    "mz:min_zoom":6.0,
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u064a\u0628\u0627\u0633\u062a\u064a\u0627\u0646 \u062f\u064a \u064a\u0627\u0644\u064a"
    ],
    "name:ben_x_preferred":[
        "\u09b8\u09be\u09a8 \u09b8\u09c7\u09ac\u09be\u09b8\u09cd\u09a4\u09bf\u09af\u09bc\u09be\u09a8 \u09a1\u09c7\u09b2 \u0987\u09af\u09bc\u09be\u09b2\u09bf"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yali"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u03a3\u03b1\u03bd \u03a3\u03b5\u03bc\u03c0\u03b1\u03c3\u03c4\u03b9\u03ac\u03bd \u03b4\u03b5 \u0393\u03b9\u03b1\u03bb\u03af"
    ],
    "name:eng_x_preferred":[
        "San Sebastian De Yali"
    ],
    "name:eng_x_variant":[
        "San Sebastian De Yali",
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed",
        "SAN SEB. DE YALI"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:guj_x_preferred":[
        "\u0ab8\u0abe\u0aa8"
    ],
    "name:guj_x_variant":[
        "\u0ab8\u0abe\u0aa8"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u0938\u0948\u0928 \u0938\u0947\u092c\u0947\u0938\u094d\u091f\u093f\u092f\u0928 \u0926\u0947 \u092f\u093e\u0932\u0940"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30b5\u30f3\u30fb\u30b5\u30d0\u30b9\u30c6\u30a3\u30a2\u30f3\u30fb\u30c7\u30fb\u30e4\u30ea"
    ],
    "name:kan_x_preferred":[
        "\u0cb8\u0ccd\u0caf\u0cbe\u0ca8\u0ccd \u0cb8\u0cc6\u0cac\u0cbe\u0cb8\u0ccd\u0c9f\u0cbf\u0caf\u0ca8\u0ccd \u0ca1\u0cc6 \u0caf\u0cbe\u0cb2\u0cbf"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0b0 \uc138\ubc14\uc2a4\ud2f0\uc548 \ub370 \uc584\ub9ac"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Sansebastjana de Jali"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "San Sebastian de Jali"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0938\u0945\u0928 \u0938\u0947\u092c\u093e\u0938\u094d\u091f\u093f\u092f\u0928 \u0926\u0947 \u092f\u0932\u0940"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "San Sebastian de Yali"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:nob_x_preferred":[
        "San Sebastian del Yali"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "San Sebastian de Yali"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0435-\u042f\u043b\u0438"
    ],
    "name:sin_x_preferred":[
        "\u0dc3\u0dd0\u0db1\u0dca \u0dc3\u0dda\u0db6\u0dd9\u0dc3\u0dca\u0da7\u0dd2\u0dba\u0db1\u0dca \u0da9\u0dd2 \u0dba\u0dbd\u0dd2"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b9a\u0bbe\u0ba9\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0baa\u0bbe\u0bb8\u0bcd\u0b9f\u0bbf\u0baf\u0ba9\u0bcd \u0b9f\u0bc7 \u0baf\u0bbe\u0bb3\u0bbf"
    ],
    "name:tel_x_preferred":[
        "\u0c37\u0c3e\u0c28\u0c4d \u0c38\u0c46\u0c2c\u0c3e\u0c38\u0c4d\u0c1f\u0c3f\u0c2f\u0c28\u0c4d \u0c21\u0c47 \u0c2f\u0c3e\u0c32\u0c3f"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e0b\u0e32\u0e19\u0e40\u0e0b\u0e1a\u0e31\u0e2a\u0e40\u0e15\u0e35\u0e22\u0e19 \u0e40\u0e14 \u0e22\u0e32\u0e25\u0e35\u0e48"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "San Sebastian de Yali"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0430\u043d-\u0421\u0435\u0431\u0430\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d-\u0434\u0435-\u042f\u043b\u0456"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0633\u0627\u0646 \u0633\u0627\u0628\u0627\u0633\u062a\u06cc\u0627\u0646 \u062f\u06d2 \u06cc\u0627\u0644\u06cc"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u585e\u74e6\u65af\u8482\u5b89\u5fb7\u4e9e\u5229"
    ],
    "src:geom":"meso",
    "src:lbl_centroid":"mapshaper",
    "src:population":"statoids",
    "src:population_date":"2005-05-08",
    "statoids:area_km":"401.0",
    "statoids:as_of_date":"2005-05-08",
    "statoids:capital":"San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed",
    "statoids:country":"NI",
    "statoids:hasc":"NI.JI",
    "statoids:name":"San Sebasti\u00e1n de Yal\u00ed",
    "statoids:population":"26979",
    "statoids:statoid":"NI.JI.SS",
    "statoids:timezone":"-6",
    "statoids:type":"municipality",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85632599,
        85675481
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "hasc:id":"NI.JI.SS",
        "wd:id":"Q2215401"
    },
    "wof:concordances_official":"hasc:id",
    "wof:country":"NI",
    "wof:created":1474415039,
    "wof:geomhash":"e66914bb3244640393ef8f4b66e0b550",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85632599,
            "county_id":1108693689,
            "region_id":85675481
        }
    ],
    "wof:id":1108693689,
    "wof:lastmodified":1695886287,
    "wof:name":"San Sebastian De Yali",
    "wof:parent_id":85675481,
    "wof:placetype":"county",
    "wof:placetype_local":"municipality",
    "wof:population":26979,
    "wof:population_rank":7,
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-ni",
    "wof:shortcode":"SS",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -86.257929,
    13.248949,
    -86.015366,
    13.509088
],
  "geometry": {"coordinates":[[[-86.206875,13.396349],[-86.198323,13.40459],[-86.19058,13.413876],[-86.18693500000001,13.42179],[-86.182337,13.437223],[-86.177233,13.438997],[-86.165588,13.443046],[-86.15219999999999,13.437625],[-86.12229000000001,13.441468],[-86.110451,13.44902],[-86.09338,13.46517],[-86.083749,13.477834],[-86.078785,13.495731],[-86.069743,13.497244],[-86.06321,13.498336],[-86.044241,13.500358],[-86.02625,13.509088],[-86.026605,13.507031],[-86.024828,13.494226],[-86.019201,13.476764],[-86.015366,13.447251],[-86.023982,13.422247],[-86.032552,13.391732],[-86.037284,13.373261],[-86.048187,13.365021],[-86.056151,13.361768],[-86.055384,13.359355],[-86.079455,13.353497],[-86.085978,13.364418],[-86.089524,13.372748],[-86.095392,13.3657],[-86.097767,13.35193],[-86.098529,13.328398],[-86.118099,13.314375],[-86.131503,13.285243],[-86.139218,13.262125],[-86.138031,13.259061],[-86.152638,13.248949],[-86.186663,13.251479],[-86.236734,13.254066],[-86.248745,13.28941],[-86.24909,13.29054],[-86.257929,13.319502],[-86.24164399999999,13.332106],[-86.235067,13.345642],[-86.234219,13.359934],[-86.226643,13.374732],[-86.210752,13.392615],[-86.206875,13.396349]]],"type":"Polygon"}
}